「降魔的」呢個題材真係幾貼切

馬國明降魔
魔=黃心穎

可惜無綫已經雪藏咗賓穎，如果唔係拍返一輯應該會幾收得，你睇尋日單嘢就知啦，幾受歡迎

Btw，viutv唔知會唔會收埋黃心穎呢？之前tvb唔要嗰啲人都會見到喺viutv出現，例如咩殘廁coffee之類

仲有公屋港姐
今次收埋地鐵港姐

就快好似老婆樂園D公主咁 圍埋一檯